葛珮帆你有份挑起仇警的！！

仲要搞為青年年出心出力的老師及社工，真PK

一係你有證據，否則你心底太邪惡，抹黑青年人最信任的大人們。